人民日報—香港人的生命是中央賦予的，沒有資格全面封關

老民認同

老鑫認同